飲蒸餾水好定係礦泉水比較好？

因為屋企唔會煲水，習慣左叫水送返黎
想知如果長期飲既話邊隻會好啲
有聽過話飲礦泉水會生腎石 蒸餾水又會甩頭髮
比較起上嚟究竟邊隻會健康啲？

兩溝

買電熱水煲啦

btw我聽嘅版本係礦泉水又會生石又會甩頭髮
個原因一樣，係因為多鈣

咁係咪應該輪着每個月叫唔同嘅水

我有阿，但係懶得煲加上形住水喉啲水好污糟 永遠一陣味

去離子水會好啲

可樂當水飲😂

好煩 又話飲水健康 但又飲得多會引致身體唔同問題究竟飲邊隻會比較好啲
利伸 ： 好鐘意飲水

直接加速死亡

市面有冇得買，定係要買部機返嚟自己整嗰啲？

好鐘意飲水 +1
全年飲凍水

x2 所以唔鍾意煲水其中一個原因係唔想等佢凍

我就覺得岩自己口味>>>健唔健康
礦泉水好難飲

我飲唔到個分別你可唔可以形容下？

蒸餾水99%=去離子水
脷伸:讀過三年chem

我平時會擺兩支水入雪櫃, 一支飲晒都仲有另一支係凍, 咁就長期有凍水飲

手足幾多磅?
死得未?

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

暫時每日都會飲1罐
晚餐餐飲又叫可樂走冰

約71kg，1.78M
BMI = 22.4

71kg * 2.4 = 170磅？

未死得住

唔係*2.2咩

礦泉水有少少似朝早未刷牙飲水混住牙臭飲落肚隻味

好具體

邊隻好D？

鑽石能量水